黨軍在反共示威拘逾萬人 檢控逾2300人

警方在反修例示威拘逾萬人 檢控逾2300人

警方表示，去年6月9日至今年10月底，在反修例示威中共拘捕10148人，檢控超過2300人，當中726人已完成司法程序，超過八成人須承擔法律後果，包括被定罪和簽保守行為等。有690人被檢控干犯暴動罪，佔最多，其次是非法集結和藏有攻擊性武器。

原文網址：

咁又點
關心12手足好過啦

2300+12人都係手足

2312

up，

又篤數，計埋d自簽收行為落去